MK妺係FB分享佢嘅真理!!

學好中文先啦 唔你老母啊
#同意就分享吧

完全唔明

唔撚明佢講乜鳩，不過樓主fb有呢啲friend都唔好得去邊

完全同意

有2塊面？

幾多人分享？

識玩

咁撚大個人先領悟到

mk鬼妹

我有個frd like左先見到

認同請分享

英文都有5p

有冇巴打可以translate下

屌 5q英文都有

乜都放上嚟

Noted

Boyfriend and girlfriend were sitting at a table
They were having a conversation.
The girl said to the boy "baby will you love me forever."
Boy said "No...."
Girl was sad
She ran away and cried
She tripped over a chair
She was dead.
Boy ran over and pick up her body
He whispered in her ear "I meant to say... I'll love you forever."
That mean he love her more than forever.

鳩譯